今晚 四巫日 美股使唔使走鬼？

四巫日（英語：Quadruple witching day）是指美國市場於季月（三月、六月、九月、十二月）第三個星期五之衍生性金融商品到期結算日，預期中商品價格會有較大的波動。 當日最後交易小時稱為四巫小時（英語：Quadruple witching hour），為紐約時間下午三時至四時。

今晚大升

上次 四巫日 吹完一輪, 好似無料到

係跌左少少

諗緊好唔今晚放左先星期一入番

睇你估唔估到D機構會入咩板塊
同埋個個諗住跌先唔驚

PLTR一吓跌左3.5%

對上兩次都冇料到喎

酒呀

all in sqqq就得

季季都有。個市一樣升足十年

次次買SQQQ都輸錢,唉

傻閪先買 sqqq

使唔使咁串

長揸SQQQ

邊隻插水就all in

重倉即暴跌

等緊隻有實力既股跌tdoc 已經執左轉
美股撚好鍾意跟風沽貨

吹大大 都係橫盤

最近PLTR波幅一直好大

尾段實爆升

納指好撚硬

唔敢瞓
次次一到3點幾就跌到七彩